# CrusaderInsultBot #

Telegram-Bot zum Senden der Beleidigungen aus Stronghold Crusader.

Telegram: [@CrusaderInsultBot](https://t.me/CrusaderInsultBot)

## Copyright ##
Alle Rechte der Audiodateien liegen bei Firefly Studios Ltd. 
